屋企人係藍絲圍爐區

尋晚已經好嬲，今日仲要畀藍絲老母話班記者抵死，又鬧手足
已經無同佢拗好耐，最後都係忍住無同佢拗，手都震埋
第一次有好想立即搬出去住嘅感覺，但自己打份牛工，買納米樓都唔知夠唔夠錢

唔介意住唐樓囉 都好平

一般細單位幾錢？如果唔係劏房

新界 56千 都有

如果租我即走都負擔到，但長遠都係要買層納米樓先得